飲咗咖啡瞓唔着係咪就冇得救

之前都講過失眠嘅問題 尋日好似好返啲
但今日下晝唔小心飲咗杯咖啡 依家個人好精神但係其實好攰
究竟可以點算好

我晏晝飲多左杯奶茶

依家胃酸倒流訓唔到

呼吸變得短淺定其他情況？

如果係前者，訓者試下刻意做下呼吸法

如果有失眠問題，咖啡因好似要8個鐘先分解到，lunch後唔好飲

食安眠藥